# hometask-8

## Ответьте на вопросы

#### 1. Дайте определение переменным. Как можно их объявить?
> Ответ: Переменные - именованные структуры в памяти для хранения данных. Можно сделать это с помощью var, let, const
#### 2. Перечислите все примитивные типы данных. В чём их отличие от ссылочных типов данных?
> Ответ: number, boolean, string, undefined, null. Если передавать примитивные переменные в качестве аргументов в функцию или выполнять присваивание, то это будет происходить по значению (переменные копируются). Ссылочные типы в данных случаях копируют не значение, а ссылку на объект. И если, например, происходит изменение одного объекта, то второй объект тоже меняется.
#### 3. Что такое массив? Как можно обратиться к элементу массива?
> Ответ: Массив - объект, который хранит некоторые значения, доступ к которым можно получить по числовому индексу. a[i] - обращение к i-му элементу масиива
#### 4. Перечислите все из известных вам методов массива, при вызове которых возвращается новый массив.
> Ответ: concat, slice, split, map
#### 5. Объявите переменную типа `object`. В объекте должны лежать поля `name` и `age`.
> Ответ: var obj ={ name: 'Dasha',  age: 0}

## Выполните задания

* Установите зависимости `npm install`;
* Допишите функции в `tasks.js`;
* Проверяйте себя при помощи тестов `npm run test`;
* Создайте Merge Request с решением.
